[投票撚] 津路vs道地烏龍茶

價錢差唔多,巴絲們有咩意見

正評 - 津路

負皮 - 道地

一定係津路
道地完全唔入流

道地我只記得劉華賣廣告,已經唔記得咩味

道地所有飲品都係垃圾

一定係道地

學校冇津路賣

一定係津路
道地是尿

津路用途有兩樣勝

根本就係飲品之王
不服來辯

武器之王
不服來辯

津路可以整水炮, 道地唔得

以前俾我揀就一定係津路唔洗諗
但唔知點解覺得而家津路啲味好似唔同左
唔知係咪錯覺

不過道地都唔係咩好野

解茶係咪道地

係

維他d 茶狗都唔屌

津路

津路水炮

放題得道地

津路淡左

我都覺

道地D飲品飲落個口感係滑潺潺

出街只飲津路或者淳茶舍

道地玄米好正喎

人地講烏龍茶你就講玄米
下次人地屌閪你就返去屌男人屎忽啦